［世界大戰］完全諗唔明點解台灣有人吹奏

除左台妹 物價算低同多野食，台灣有乜撚野好
台仔都算世界數一數二閪
台灣又多風化案
除左台北好少少之外 其他地方好似以前大陸咁

不服來辯

除左搵錢少之外, 以長住黎講的話係全方位好過香港.

我自己搵夠錢的話, 退休會考慮台北. 屋企人有居留權.

向下比較係開心啲嘅，畢竟香港人只可以係華人圈打飛機

物以類聚 人以群分
你係連登出POST 唔係以為自己好撚高質呀?

利申:廢J一名

最美麗的風景是人
歹灣人 腥港人

上網同打機果陣邊個唔係弱智on9

台灣D風化案好勁

香港有咩好過台灣

住香港仲夠膽同人鬥閪？

最基本7仔買野飲平過香港

去過一次唔再去

去過兩次
台北
台中
成個城市都唔知做乜鳩咁 鄉鎮到呢⋯⋯
無第三次

咁講其實星泰日都係

例子

樓主終於講出我心聲

合歡山, 日月潭

宜蘭個邊 海岸線都好靚 太魯閣
蘭嶼

同性戀之地

2百幾座三千米以上高山
世界上我諗冇邊幾個島仔可以咁癲

台灣人係低智啲 特別男性
不過 佢地為人好相處 呢點係真

台灣最美既風景就係台妹

港豬：多商場行

商場入面舖頭千篇一律，非常穩定